試著說：「爭取落實一國兩制」

忽發奇想
其實我地爭取緊嘅野無非係基本法入面嘅野
包括普選
「爭取落實一國兩制」
既諷刺又唔會落人口實

歡迎討論 不喜可插

你肯定所有人同你爭取緊一樣嘅嘢？

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

六大訴求 缺一不可

明白有人爭取緊港獨，所以不喜請插

唔肯定，所以歡迎討論

我諗喺而家呢個時勢下 係好少人覺得自己係中國人 特別係年輕啲嘅一代 身分認同大多話自己只係香港人 所以要人講「一國」唔係咁易

再加上唔係咁多人分清黨國 會有人籠統中國=中共 畢竟俾呢個政權統治緊